[起底][電視認罪]CNN逼侵侵摔角GIF Redditor道歉 點睇香港美國doxxing態度?

[ICYMI] CNN威脅公開HanAssholeSolo身份, 被懷疑觸犯州(NY)同聯邦法律
係咪漢文化圈問題?

Clinton News Network

[edit]
唔應該話係問題
港共下公共權力失效眾所鳩知

CNN真係鳩撚到仆街

賤撚到

美國網民都好支持起底
啱啱CNN成個部門俾人起晒地址

原來有件咁嘅事
屌cnn滿口仁義道德大愛世人
其實惡撚過狗
Reddit班左膠moderator實配合搞user㗎

CNN

More like admin
Mod鬼知咁多

Retaliatory同社會大機構嘅justify到啫, 一般嚴禁doxxing(同brigading)

CNN幫侵侵助功
以後CNN屌侵侵既報導會威力減半

cnn又黎料
fake news炒左2件都未settle到
依家又爆1

有冇外地新聞LINK

好賤

Trump 真係將twitter weaponised 前無古人 後無來者

上得reddit都預左比人出賣

美國左膠版香討

reddit同4chan係咪美國網絡左右兩極?

美國版百份報

我以後睇4chan算

都算係

4chan個設計比高登仲落後 冇會員制

...